<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string-array name="health_special_title">
        <item>特色服务介绍</item>
        <item>特色服务项目及内容</item>
        <item>特色服务项目及内容</item>
        <item>特色服务项目及内容</item>
    </string-array>

    <string-array name="health_special_content">
        <item>
		针对会员肥胖、颈腰椎疾病、养生等不同需求，设计针对性、复合性疗程方案，
		用以满足会员个性化需求。\n
		a)	医疗健身：根据康复医学、健身专业知识，结合实际，
		针对不同人群的不同健身需求而制定出个性化的健身指导方案。\n
		b)	中医针灸：主要通过针刺疗法、拔罐、艾灸、耳针、指针、捏脊疗法、皮肤针、穴位敷贴等传统医学手段，
		开展防病治病，养生保健，为客户提供个性化的健康服务。\n
		c)	中医按摩：结合了中国传统医学的经络穴位治疗，通过按摩手法作用于人体的一种物理刺激疗法，
		从而达到舒筋活络，消肿止痛，缓解疲劳，放松肌肉，调节脏腑功能，促进消化吸收的功效。\n
		d)	物理治疗：理疗就是用电、光、声、磁、热和机械能等物理因素来治病、防病和康复的物理治疗方法。
		对亚健康、慢性病、老年病、伤残的康复，可以起到药物、手术所不能产生的作用。\n
		e)	音乐治疗：音乐治疗就是运用一切音乐活动的各种形式，包括听、唱、演奏、
		律动等各种手段对人进行刺激与催眠并有声音激发身体反应，使人达到健康目的。\n
		f)	营养咨询：由专业营养师根据会员需求，制定个性化饮食营养方案，
		通过饮食调理达到治疗、预防保健的目的；\n
		g)	体能评估：进行专业的体质测试，测出最大摄氧量、柔韧性、肌力、肌耐力和脂肪含量等指标的具体参数，
		用以了解会员的身体状况，实行个性化的运动计划。\n
		</item>
        <item>
        1、医疗健身服务内容\n
		主治：可根据医疗、健身专业知识，结合实际工作经验，针对不同人群的不同健身需求而制定出个性化的健身指导方案。
		尤其针对体重控制、女性孕期瑜伽调理和产后减脂、塑形效果显著。\n
		
		2、中医针灸服务内容\n
		主治：\n
		 	神经－内分泌－免疫功能失调疾病：乳腺增生、更年期综合征、不孕症、肥胖症、月经不调、头痛、面瘫、带状疱疹、遗尿等\n
		 	消化系统疾病：胃脘痛、慢性腹泻、便秘、胃肠功能紊乱等\n
		 	亚临床状态、睡眠障碍、慢性疲劳综合征、过敏性疾病等\n
		
		3、物理治疗服务内容\n
		主治：\n
		各种亚急性、慢性炎症、睡眠障碍、疼痛、扭伤、骨关节疾病及退行性变、颈腰痛、
		内分泌功能失调、乳腺增生、更年期综合征、带状疱疹、便秘等。\n
		</item>
        <item>
		4、营养膳食服务内容\n
		 	个体营养状况咨询和评估建议\n
		 	营养用餐和膳食补充剂服用指导\n
		 	团体配餐指导、茶歇建议、营养健康讲座\n
		 	慢性疾病的营养预防和饮食指导、咨询和建议\n
		 	高血压、高血脂、糖尿病人的饮食建议和用餐指导\n
		5、中医按摩服务内容\n
		主治: 长期伏案工作引起的颈椎病，肩周炎，网球肘，椎间盘突出，腰肌劳损，失眠等慢性病，及运动性创伤如：
		各种扭伤、拉伤、挫伤，肌肉痉挛，肌肉萎缩，落枕，肌腱筋膜炎症等。\n
		6、体能评估服务：分为两个部分：体能评估、脊柱评估\n
		 	体能评估\n
		体能评估包括：体质测定和体成分分析\n
		根据客户不同的健身目的（瘦身、增肌、产后恢复、塑造形体、运动康复等），以提供个性化的健身方案、运动处方为依据，
		医学健身教练要为您量身定做安全、有效、合理的健身计划。所以健身者在锻炼前都要进行体能评估，并经过专业的体质测试，
		测出最大摄氧量、柔韧性、肌力、肌耐力和脂肪含量等指标的具体参数，以便了解您的身体状况，
		在实行个性化的健身计划后的再评估，也是评价身体状况是否好转的重要依据。\n
		 	脊柱评估\n
		脊柱评估包括：脊柱力量和脊柱曲度的评估。并配有专业的脊柱训练设备。
		能从脊柱的形态、稳定性、活动度和支撑脊柱的周围肌肉群力量大小进行总体评估，健身教练会为你建立一份健康档案，
		综合您的情况出具个性化的运动指导方案，通过健身前后两次的评估数据对比从而了解健身效果，
		评价身体状况是否好转的重要依据。\n
		</item>
        <item>
		7、音乐治疗服务内容\n
		主治：\n
		我们这里的服务项目主要包括：音乐放松、音乐养生、情绪调节、儿童音乐益智。\n
		服务内容：\n
		 	音乐放松：\n
		音乐不仅给人以美的享受，而且通过心理的、生理的多重作用，影响人的身心和行为。
		我们把这些特定的音乐信号和他所转换成的其他能量作用于人体 ，运用体感振动床，伴随音乐产生和谐的精密振动，
		刺激人体内听觉与触觉，让身体与大脑同步感知音乐，并与细胞产生和谐共鸣，实现音乐振动按摩。令人身心愉悦，
		达到快速放松、缓解身心压力、排忧解困。\n
		 	音乐养生：\n
		听音乐不仅是一种娱乐活动，更是一种有效的保健养生方法，具有生理作用、心理作用和社会适应等多方面的治疗效果。
		音乐可以摆脱孤独，沟通情感，交流思想，增进社会交往能力，适应社会，获得满足，从而获得身心健康。\n
		 	情绪调节：\n
		音乐是直接用于情绪调节的最好手段，不同的音乐可以引起听者不同的情绪变化。
		音乐治疗师正是利用音乐对情绪的巨大影响力通过音乐来改变人的情绪，最终改变人的认知。因此，
		经过音乐调节的人通常会在性格上变得更加开朗和自信，在人格上更加成熟，并获得一种在精神上得到新生的体验。\n
		 	音乐益智：\n
		音乐对0-12岁孩子的智力开发具有启迪作用，对孩子大脑的锻炼有潜移默化的效应。因为音乐能刺激孩子的大脑皮质，
		促进脑细胞的发育及脑功能的提高。治疗师运用音乐的各种形式开发孩子的尚未发展完善的大脑，使左右脑平衡发展 ，
		训练孩子的发散思维，开发出天才儿童的所有潜能。调节改善儿童在成长中某些不良的行为并缓解其异常情绪。\n
		</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="health_hospital_title">
        <item>方正世嘉中医院介绍</item>
        <item>就诊须知</item>
        <item>牛大夫介绍</item>
        <item>牛大夫介绍</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="health_hospital_content">
        <item>
		方正世嘉中医是由五代中医世家传人牛志刚大夫倡导、北大方正集团投资，
		融中医文化与养生文化为一体的高端中医馆。其坐落于北京香山脚下，以“还原古汉医学体系，弘扬民族文化精神”为己任，
		云集诸多优秀名老专家、教授，为复兴中医而携手共进，旨在共同完成时代赋予传统医学的历史使命，
		构建集“诊断、治疗、预防、养生、弘道”于一体的全新香山医疗模式。\n
		我们以 “传统、高端、科学、服务、立体”为指导，创造性地提出了“中药、针推、心理、运动、饮食”五位一体综合疗法，
		将治疗与养生有机融合，运用现代科技进行辅助诊断，以科学的信息管理系统、全面的监管流程、个体化的专案治疗、
		高质量的跟踪服务为基本流程，为您提供传统与现代相结合的高端医疗服务！\n
		方正世嘉中医，势将成为复兴传统中医、弘扬民族文化的一面旗帜！\n
		公司地址：北京市海淀区香山买卖街58号C2座\n
		乘车路线：乘坐331、696、360快、360慢、714、698、563路到达香山站，向西南方向走100米即到。\n
		驾车路线：沿北五环从香山路/香山出口进入香泉桥，右前方转弯进入香泉环岛，驶入香山路，行至麦当劳香山餐厅处，
		左转行驶80米，到达世嘉中医门诊部（香山五号停车场院内）。\n
		\n
		科室及产品：\n
		世嘉中医拥有12种专利产品、2种获得批号的功能食品、365健康管理体系、良好的社会口碑；在对多种疑难、慢性、
		急危重症的治疗与处理上，有多种手段可供选择。\n
		★	股骨头坏死\n
		我中医骨病科经多年研究，使用外治导引通络法，结合内服“和通骨圣丹”，综合施治、辩证加减，
		能从根本上解决股骨头坏死的血运难题。\n
		★	肿瘤(肺癌、胃癌、肝癌及淋巴癌)\n
		我中医肿瘤科采取中医系统免疫激活疗法，结合现代医学理念，诊断、分型、分类、分期进行内外多维系统综合诊治，
		能卓越的提高患者的生活质量及有效生存率。\n
		★	慢性肝损伤（包括肝硬化等）\n
		我中医内科经多年研究，临床总结出“培补固元，三清三利”疗法来治疗慢性肝损伤，尤对肝硬化患者的疗效显著，
		很多患者达到痊愈或长期缓解。\n
		另对转氨酶异常、脂肪肝及酒精肝可短期治愈。
		★	心脑血管疾病（包括高血压、冠心病、心梗、脑梗等）\n
		以通为用，因瘀而治，调气疏导，整体治疗，以此原则进行内疗、外疗、心疗、体疗、食疗的五位一体综合疗法，
		细节导入、循序渐进、疗效卓越。\n
		★	不孕不育\n
		我中医不孕不育科经多年研究，采用艾灸、火针及导引通络法，男女施治，辩证审因，
		并结合“女科促孕散”和“男科壮精丸”进行加减化裁，临床疗效显著。\n
		★	慢性消化系统疾病（包括胃炎、肠炎等）\n
		各种类型的胃炎、尤其是萎缩性胃炎（癌前病变）能够根除；
		对于慢性结肠炎及肠道息肉采用药疗、理疗及食疗相结合，疗效卓越。\n
		在诊疗过程中，我们始终秉持“以和为贵、以通为用、以补为终”的理念，除擅长治疗以上疾病外，
		还包括各种亚健康及疑难杂症的治疗。\n
		善为医者，以仁为本，以效为是。\n
		</item>
        <item>
		世嘉中医实行预约就诊制度，请提前两周预约。\n
		预约时间：周一至周五9:30-17:30。\n
		如遇特殊情况不能按时就诊，请提前电话告知。\n
		挂号后，请在一楼就诊大厅等待工作人员安排就诊。\n
		就诊的前一工作日下午，我们将电话确认您的就诊时间。\n
		就诊当日，初诊患者需建立全面的健康档案，复诊患者将记录服药后的疗效。\n
		急诊加号时，请先告知诊程管理人员，以安排加号。\n
		诊疗结束后，请凭已付款处方至中药房取药。\n
		患者如有近期检查资料或病例，就诊时请随身携带。\n
		营业时间：周一至周五 9：00—12：30
		</item>
        <item>
		牛志刚，男，执业医师，出生于山西中医世家，秉承家学渊源，自幼在中医方面表现出惊人的天赋。
		20岁即开始独立行医，从业至今，诊治病例达20万人次以上。\n
		祖父（1903－1966）为山西省名医，首届山西中医学院《伤寒论》教授，受业于清朝太医院太医、
		民国名医彭子益，曾为孔祥熙、阎锡山等众多知名人士把脉，编纂有《系统中医》、《伤寒理路系统表》。\n
		父亲为山西省名老中医，行医50余年，诊治大量疑难杂症，结合基层缺医少药之情状，
		编写了快捷简便的行医实用手册，并总结家学而成《十二经升降理路表》。
		</item>
        <item>
		牛志刚大夫从业期间，为我国多位正部级干部、其他党政军高级干部、上市公司董事长、企业高管、
		社会知名人士、娱乐明星等提供系统诊疗、养生方案，深受好评，其妙手回春之名更是广为流传。\n
		在临床诊治方面，多以经方本意类证化裁，不拘一格，清晰自然，以为行正而和通，为祛病之大法。
		内、外、妇、儿均有所取，尤精于内科、脾胃病、肝胆病、肾病、肺病及心血管疾病，万法宗一，而以脏象为先。\n
		工欲善，而以正为先，行玄妙而普行天下，以为其是。
        </item>
    </string-array>

</resources>